係深水埗/太子快餐店食飯食剩一半，係咪基本禮儀?

方便俾班窮中窮老食二手飯
如果唔食剩，好驚佢地發窮惡打我

大恩大德,樓主下次食飯通知聲,我去霸頭位食二手飯

仁人君子